今日內會教識我地ge野

經過今日，再左膠ge人都應該明白選立法會，體制內抗爭係無用架喇，但係我地都係要繼續選，不過唔係為咗35+，都唔係為咗否決權，果D只係bonus，真正要ge係搵人入立法會搗亂，將個場面搞到有咁樣衰得咁樣衰，再令到個議會無法運作，儘量拖到D法案全部都過唔到

所以大家嚟緊投票，係要投最激進，有心有力，同玩得最癲ge人入去，有本土/素人固然就一定投，無就揀D激進D ge泛民投，許智峰，鄺神之類，連li D都無就唔鬼好投喇，投黃big暈入去都無用架喇

總之記住，選立法會唔係為體制內抗爭，係為體制內搗亂！

武力先係解決問題既關鍵

推

邊個戰力高 就投邊個入去
Hi下都瞓低嘅 等光復左香港之後
你再去選過啦

啊涂就一定要入 年資最高議員

呢個先係MAIN POINT

出年要見到煙霧彈！
和理非要進化議員都要進化

P牌推唔郁 巴打得唔得閒幫手推多幾下

有人要搵白兵挑機果陣講下囉
白兵成日話35+冇用因為DQ因為國際戰線加夠分 所以唔鼓勵人去投票

咁投班老泛民有咩用
要投就投後生打得嘅入去啦

總之我果區，邊個同路人好打，我就投邊個，我唔想睇黨派政見，我喜愛高尚情操

重點2：候選人唔該即刻開始操肌 增磅 練拳，出年入到去就算唔打都唔好咁易比人推開

以前陳偉業

請問你是否支持實現五大訴求

請問你是否支持實現五大訴求?

實現五大訴求同喺立法搗亂有咩衝突

我是要爭取香港行政和立法會的管治權，實現港人治港，不是期望一些，政治行為藝術家和 一些只會<叫口號>的口號黨，去表演政治騷，這樣會累死香港和香港人，我絕不希望見到，香港敗在這一班政黨和社運人士 ！

宜家ge立法會係共產黨統治之下ge產物，喺li個立法會講港人治港係天荒夜談，咁既然係咁喺入面搗亂又有咩問題
你真係要港人治港就要建立自己ge政治體制，which is推翻港共之後ge事，到時再講唔要口號黨都唔遲啦

不想抗爭想放棄，不如改造，絕不投香港一票，等香港早一些上路？

仲講議會內抗爭議會內抗爭有幾大機會成功大家自己知啦，規矩對家定，你有機會贏先奇啦
你真係想港人治港其實得武裝革命係最大機會，其他方法都無咩幫助，最多係輔助下

要求（中英）雙方終止中英聯合聲明

梁君彥策劃私自聘請外間深大律師 , 修改基本法 , 縱容包庇 , 修改議事規則 , 讓李慧瓊奪權違法!

這是修改基本法
立法會主席和秘書處及李慧瓊 還有建制派的議員
修改基本法的議事規則
明顯違反議事規則的違法行為
破壞香港法治

這是明確的中共和特區政府
相關人等
破壞中英聯合聲明和基本法

要求（中英）雙方終止中英聯合聲明

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)